聽日推介尖沙咀小店

如果聽日尖沙咀行街行到攰可以上去食下野🙂

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

屌講乜撚嘢五大訴求